
\subsubsection{Hardwareschnittstellen}
% Specify the logical characteristics of each interface between the software product and the hardware components of the system. This includes configuration characteristics (e.g., number of ports, instruction sets), what devices are to be supported, and protocols.

Folgende Schnittstellen zwischen Hardware und Software werden im Projekt verwendet:
\begin{itemize}
  \item Zur Verbindung der Software am HPS und der Hardware im FPGA wird die
    Lightweight HPS-to-FPGA Bridge verwendet. In der Software ist diese
    Schnittstelle auf einen bestimmten Speicherbereich abgebildet (memory mapped).

\end{itemize}

Folgende Schnittstellen werden zwischen Hardwarekomponenten verwendet:

\begin{itemize}
  \item Zur Kommunikation zwischen dem Daten-Buffer und dem SPI-Master
    wird eine Avalon-Streaming Schnittstelle verwendet. 
  \item Der SPI-Master kommuniziert mit einer SPI Schnittstelle mit dem zu
    testenden Gerät.

\end{itemize}
